幾時開拍門徒2,黑社會3,暗戰3?

門徒真係劉華代表作,黑社會阿jimmy仔,暗戰黃啟發

黑社會飛機

黑社會3拍完啦 好似2019上嘛 不過冇jimmy仔了

d人好撚老

暗戰真係好撚正

幾時有kill bill3

攞走佢呀!攞走個磅!

咁無間道4呢

前傳正傳後傳都拍晒
劉華朝偉獎門人秋生死晒
邊個做主角
你睇下tvb套無間道就係咁硬作落去
好睇咩

門徒 華仔都死左 祖仔又做返龜 仲有咩好諗
古天樂越獄做大毒敗有無得諗 定係個衰女包14歲出道比人中出大肚？

可以用竊聽風雲方法
同一個主題 不同故事 一樣講販毒可以唔同角度同故事

李連杰幾時先去大都搵張敏?

而家去搵你都唔會睇啦

成日以為有下集